{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 소나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加の駐車は可能で、一軒家の客室とバーベキュー場が利用できます。 そしてペンションの前には隣接した渓谷が位置しています。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンション以外は入室が拒否される場合もありますし、その理由でも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失にはお客様の責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加の駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室とバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室とバーベキュー場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には隣接した渓谷が位置しています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていけますか？",
            "answer": "ペットを連れていく場合は、ペット同伴可能なペンション以外は入室が拒否される場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の毀損や紛失にはお客様の責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 481
    }
}